點解我又發夢見到你嘅？

點解呀？點解會咁呀？
醒番甚麼都不是 夢入面係好sweet
現實呢？ 我又發夢見到你我好辛苦呀

唔訓或者更好

訓得是福

日有所思..

最近日日夢到佢
以前唔撚發夢

鍾意嘅人？

夢裡不知身是客

你個名

咁係夢入面爽下

成日夢到同佢拖手 代表咩

靜啦屌

曾經試過

醒返咪。。

唔好問我

試左好耐啦我

日日夢見先最慘

我試過

I know that feel

做咩比負皮我

兩個

靜啦屌

加油

我認得你呀ching

我鐘意嘅人話佢夢見ex……
仲成日夢見